有冇人試過條J 抽筋？求分享

今天個friend 話條J 抽筋⋯ 我真的未聽過

求分享

會不斷法來法去，好似水潑咁

夠長先會

會不斷射精

在正常情況下

試過行行吓街 唔小心跌咗落個女仔度 條J又咁啱插左入佢塊閪 跟住就開始抽筋啦 中出左好多次